反攻大陸網上統戰, 64 outdate喇 [有微博acc入]

[bit long pls read]
而家各位主流仲用緊64做主題諗住對大陸人有用, 我想講out晒date喇!

89年到而家成30年, 有一堆人根本未出世過, 你俾所謂真相佢睇, 佢都fuckin’ care, 仲有堆人信晒中國官方 “沒有死過一個人”.

中國人care自己塊steak 多過stake, 民主自由呢D唔食得又唔值錢既野佢根本唔明, 大陸都無教, 大陸教育方向: 中國俾列強欺負咁多年, 而家終於可以當家作主, 美帝亡我之心不死

無可救藥就係呢D

抗爭者進化左, 反攻大陸文宣都要進化! 中國咁撚多近期黑歷史, update下啦
簡單來講, 其實都係中國刪咩我放咩, 從民生經濟著手, 民主自由為副
港台+有線中國組有解釋, 例子:

1. 大陸樂伽公寓破產倒閉, 租客業主一齊蝕錢無得賠

2. 京88519 (但有個女人喊晒道歉, 有堆人收貨, 唔知仲有無效)
3. P2p爆煲, 陰謀論大陸政府食民間資本 (上年年尾)

4. 各省財政危機, 公務員都被拖糧 (for北上廣深呢4個省, 呢幾個省不嬲將錢補貼全國, 而家好似更差, 全呢part等專攻既手足補充)
5. 武漢暴動 (最尾坦克入城, 然後無然後了)

6. 社會信用系統
7. 新彊集中營 (有堆中國人認同新彊人=恐怖份子, 可能無咩效)

推

武漢平息咗

中國嘅退休金好大問題

东北三省养老金告急！谁来养老？

退休金預計 2035 年破產，中國青年驚退休冇錢養老